電視hbo go點樣較得高清d??

買左now tv
本身用緊sony 低階4k電視
睇now爆谷d戲就好清
但一睇hbo go
變撚左720p咁
有無人知點解

推

要睇套劇/戲本身個質素
新個d 會清少少，720-1080

睇水行俠都好似720p咁

你當大部份得720
冇得較
網速好都係720
Hbo go 係咁

巴打咁快申請左等snyder cut

要睇你住咩地區，有d地方無高清
再睇下你now張單有無比高清接駁費

唔知點解睇hbo直播電視就好清

只怕到時睇好濛

冇架，用電腦睇都係720p。垃圾到

坐遠d 囉

唯有係手機睇
手機睇唔係full screen好撚on9
4邊都有黑邊